馬鞍山國際學校女生墮樓 送院不治

沙田墮樓女死者15歲 舊年入讀， 今年升11级， 上學期識咗同级新入讀女同學，拍拖兩三個月， 因感情問題，留遺書，約2:45離開課室，放學時間 3:15。

on9
ssr都重刷刷到到去印度唔好喊

連登仔最憎嘅lgbt

讀國際學校都要跳

篇文想點1999咁
有錢x10000000000000000 個作者寫?

個級字用殘體

舊年入讀

popo仔女？

唔知邊個寫
又殘體又口語書面語混雜

on9 blame the victim

11年級係乜撚野

國際學校係咁叫見識小唔好爭住出黎柒

國際學校用year 1-12去分級

死因無可疑

手足黎

你真係好弱智

同级

咁佢係比人用假狗插定係插人果個？

鄉下仔唔識野

喺學校入面跳

依家d學生鍾意喺學校入面跳，之前先有一單係響九龍城間女校度發生

入黎睇下連登仔把口可以有幾臭

樓主亂改篇文再用殘體

原文:
下午2時44分，警方接獲馬鞍山恆明街一間國際學校的職員報案，指一名15歲女生由高處墮下，倒卧地面，昏迷不醒，救護員接報到場，將女生送往威爾斯親王醫院，惜經搶救後證實不治。警方正了解事件。

現場消息稱，事主去年入讀該國際學校，今年升11年級，早前與一名同學拍拖，但近日二人感情生厭，經常發生爭執，至今日她留下遺書後離開課室，於校舍一高處一躍而下。

我冇亂改，我出post果陣係直接copy入面既內容

邊個講手足連豬喊就block邊個

跳樓就跳樓，被人推落樓就被人推落樓。墮你老母樓。

佢冇亂改
我第一次睇係exactly樓主嗰篇嘢嚟
而家你睇緊個版本係改返

band3跳 閻羅王都唔想收佢哋

你有病？

11th grade

grade 11
中五

係咪登咗篇草稿出街

呼籲band3仔唔好學人自殺，因為佢哋要做一世金錢奴隸

佢條女應如何自處 會唔會比同班同學排

死窮撚

呢個post又可以反映普遍連登仔有幾低質
一定會講咩重刷 又會鬧佢係lesbian

做咩要重刷啟新學費好貴架

柒小陣

Sha Tin College?

出新聞寫「舊年」、「識咗」如果阿頭都批真係失職,仲要用字標點都毫不通順 不過#27位巴打還樓主清白,咁我當然要向樓主耍冧

正評

死窮撚識咁撚多野做乜

樓主死全家

早前與一名同學拍拖，但近日二人感情生厭，經常發生爭執，因而自殺

On9
Victim 似係間學校同佢老豆老母多
生件垃圾出嚟
清潔工人仲要洗地

每個人都有自己嘅故事㗎啦
邊有人會剩係得開心㗎

公屋仔未入大學睇下”neck”flix都知啦

遲咗入，講緊邊篇？

感情問題
毒撚唔會有嗰d

renaissance la, shatin college 喺火炭

窮限制左你思想

應該係，認得個門口

下世做中國人

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

另一條女真係一生陰影點知佢心靈咁脆弱，分個手都玩跳樓

事實又唔啱聽

憎狗多啲

浪費左個首抽

仲要有閪

唉

级你老母。

咪樓主嗰篇

咁撚柒係乜撚野

你個女嚟架 傻鳩

中出即飛就死?

無計 死嘅係有錢人
鬧多兩錢肉緊

女死女還在啊
傻女

邊到鄉下

口德分100

死黑警

手足

柒左

屌你老母

係呀 支那字黎 屌得好 好波

收皮啦傻閪

請勿衝擊智商底線

on9樓主

咪係囉 班連登仔見到人地讀國際學校就話人on9又盛 把口臭到

？？

張國榮有幾億身家，咪又要跳

死黑警推手足落樓

外國叫法黎

1111之後.....

咁你係咪話手足自殺都係戇鳩？自殺=垃圾？

攞手足同佢比，你就真係垃圾啦

又冇可疑

咁要咩原因自殺你先覺得唔係戇鳩？你係咪耶撚？

咩原因自殺都on9，我唔係耶撚，不過我肯定你係傻Hi，攞手足同條傻Hi比

你自己都講咗啦咩自殺原因都戇鳩 點解唔可以比？手足身份光榮啲？

子非魚

係光榮好多

笑左

笑你老母去做雞？

唔明點解要去到人身攻擊咁激動 eq低到咁樣

尊重個人選擇

你eq高有撚用咩？咪一樣俾我屌完老母冇樣好駁，我屌完你老母冇後果架，死甲甴

其實點解手足自殺會光榮啲？自殺左對香港有咩作用？

Wow calm down

其實你只係得文字攻擊對我實際上冇乜作用得把口係咪好型

你老母係缽蘭街度做老雞啊，calm你老母down，返去教你老母點calm down啦

你睇吓精神科好喎 仁兄冷靜啲啦

你講你個地址出黎，我幫你舉報去國安公署度，咁咪更加型

唔知你係教育程度低定係點？定係你控制唔到自己情緒 我老母實際唔係做雞呀嘛 你點樣講真係冇乜意思 你只係識用粗口表達自己？

11姐係中5？

收嘴啦傻鳩柒到

小學雞大我

夠你地柒啊死甲甴，睇怕你地見到我都要乖乖地攞身份證出黎啦，口頭勇武

你唔驚嘅咪講出黎咯

手足

你係咪俾我激到傻咗啊

你唔敢講自己地址啊？甲甴驚俾我地拉啊？

你狗察？

你甲甴？

感情唔一定同拍拖有關

唔怪得知你情緒咁激動 做開警察嘅 都有少少精神失常同埋你係咪戇鳩 你表明身份自己係警察 仲要問我地址？

你講完手足光榮之後又話人曱甴 你想點？

上面有個做狗

我都睇到一頭霧水

佢好明顯係狗 佢之所以話手足自殺光榮 係支持手足自殺

貧窮限制視野

_ _

傻啦，gay佬先最恐同

RIP

屌你老母死廢閪你之前先講過 已block柒你

所以佢咪on9囉

得啦 手足丫嘛

名校都要跳

搞清楚，我地係憎tb,唔係lgbt

屌你自己咪又係連登仔，
可以返去港人港地度理性討論啦你

Esf都算名校？

Cls
自己無端端爆個term話人 耶撚
之後就講 唔明點解人身攻擊
追哂你啲comment 係咁偷換概念，straw man fallacy

你eq 好唔好我唔清楚
不過IQ就高下立見

幫警察講野笑撚左

你又扮乜嘢？佢無啦啦話人垃圾又得？ 你自己都偷換概念啦 警察同僚幫返自己人？

唔想係香港生活咪自殺囉邊會諗咁多嘢

ssr ?